i大gpa唔過1點算

有無i大仔試唔過1
好似Year1 cgpa唔過就踢你走
我gpa過3.0炸

ive league

i大主力

英文F

甘快知道GPA 咩

死撚咗佢

死撚埋右ok?

I大咩gpa都唔重要, 牛劍咩hon都勁到痴線

左啊醒目仔